28號國安法 大家點睇

大約幾點開會？

一樣時間 但狗官都係係立會過夜

包圍人大？

你哋搞清楚國安法係喺邊度審未架

點睇都會立法，而家加辣，活動照入數，一拉到，實打唔甩

樓主上北京包圍中南海咁勇

上北京包圍人大啦

起人民大會堂前面拉到橫額一秒當你贏

真心膠

休整2日 大家再決定做唔做d爭扎俾國際睇我哋抵抗決心

28號中國有大量解放軍
布袋陣已形成
屋企張床要人

呢個重要 樓主pin呢個

可以點睇 過硬囉

返大陸先有用

過！唔過中國人仲邊有面？

國立法唔係立法會審議，係支那人大！

一齊返